下次遊行是否應炮轟林鄭冷血 唔再理會台灣殺人案?

佢既然初心係要幫條港女 咁有母愛
而家一條路失敗左就放棄?

我無野講